李嘉誠竟被叫「曱甴王」

吳秋北批李嘉誠「曱甴王」

誠哥 connected

只要光復到香港，以後李氏力場長開都唔緊要